[COYS - 四大雞胸] 熱刺球迷吹水區 114

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會沒有主場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧希爾
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
14 - - Georges-Kévin N‘Koudou 尼高度
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬

Don’t know do what
N/A - - Vincent Janssen 贊臣

lucas 今場有無機出

真熱名單Update @20190113 連會員名, 43人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既, 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

Gazzaniga > K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

港大A09

哈你老味

Duet

BenDavies

古馬

羅比簡尼

Daniel Levy

456開始

再世華陀 dier一正選就

屌你老母 如果我同迪亞係廢 係垃圾
老蘭呢半場表現係咩

同類

頂多咪同level一樣係垃圾

老蘭呢兩場真係災難級

唔訓撐熱

lucas同deli 有無得後備出

咁冇12m

樓主長期留流曼區咁好人幫手開鋪

你地班熱狗開始打人未？
你地有未來呀
快d搭時光機去捧盃！

hoball

有var

開始明點解永遠8x分鐘impress me
根本就唔岩打法

p.s. 咁點解唔試下巨巨

狀態真係
公道D講句 呢個年齡雪左咁耐
早幾場大勝都係80分鐘後出場/冇得出

唔會怪得落老蘭

上半場總結：華佗濟世

咪一樣廢 你早兩年冇睇咩

條友連用腳踢個波都做唔撚到

唔撚買人 將就下啦

13 年曼迷 但都10 年熱迷了
可能睇熱刺波多過曼

老蘭同埋lml二人三足廢哂個前場

反撚黨正式成立。

打法一定唔係圍住老蘭去踢
但8x分鐘先出佢 係肥普on9唔比人早D踢下拎個狀態

我應迷老蘭死攬佢依家 作客打鍠個場老蘭屈哂機

咁都唔睇var 算 反正熱狗都比人屌打架啦

點算 有d驚下半場熱狗又嚟mma dier lamela茅撚到呢

不過算啦 熱狗點都係冇盃架啦 聯賽盃呢d飛機盃都冇你地份

真 你踢撚死未
lamela條友永遠唔現位
粒波到佢到一定要懶有視野咁傳d高章波
睇到好撚燥

唔反啦 臨危受命
係隻lml始終廢到閪咁 又唔係冇時間比佢表現

拍嘅人都唔同啦
好幾下大力神同老蘭比嘅目標 都係son同Kane會出現嘅地方

今場明顯肥普落足order唔比佢上腳
失波前有幾腳同大力神配合都算係咁 一失左波 前場掂波都冇乜咁制

狂戰士係咪mon曬咁多隊嘅po 其他人係邊流連開都知

我印象中記得

頭先有下eriksen比直線老蘭
笑撚到

我覺得老蘭柒係一回事 肥普咁用老蘭都係玩鳩佢

有下反擊比隻黑鬼推兩下直接廢左個下 唉 都係訓先

屌 睇完呢球我就知今場玩完

今場要佢hold住個波姐 佢無邊下係做到

老蘭今場其實以狀態係比上場好
但完全唔夾
比波啊 流動性 差到

雞胸雞胸

下半場不如換走老蘭 比moura跑吓

個邊好似有個同名
可能認錯人

i love berba

試下買隻牙朗返黎 半季比佢出場時間同依家老蘭一樣
我估都唔好得好多

如果dier<> lucas 我唔屌利維唔買人了

訓醒希望唔係6:0 我都當贏 大家加油

唔撚睇閪波算 垃圾lml

迷到咁

Dier又係一個笑話黎

轉左陣

事實係冇出場時間比佢咁制

老蘭只可以拎嚟做第一點，唔好奢望佢hold到波同推進，冇傾冇LM冇後上mode嘅dele幫拖就唔啱用
呢場前面好多時得佢同LML，佢第一點搶到都冇人到第二點，原本有多個大力都還好啲啲，但大力要留後幫華佗守波

3中堅 pk了

屌 rose呢d先係出波 bd都唔知交緊乜鳩

完全正確
4個中場除左Ssk確實企右邊
大力神同Winks都要幫Dier

應該兩邊燒味了

屌!

老蘭

dier 起唔到用處
rose 依幾場幾好

露撚

老蘭!!!!!!!!!!!!!LKF!!!!!!!

老蘭😂😂

邊個反撚

老蘭...

老撚

Winks 呢下比rose 幾靚

脆繼續屌 大力D
好撚有用

同埋rose出得好!!!

肥花好波

百屌

老蘭第一點衝好幾多

bd出一定踢撚咗落人地到

大聲啲答我邊個入波？

屌下一秒比人反擊中柱嚇撚死

有無人覺得好感動LKF入靚波

Dier唔通又傷？
有一隊傷兵未

脆一樣

沙利

屌 rose叫得大聲到醒撚左

第一次毒撚kante發火

做咩撚野事 rose呢下大聲到爆咪

真mma

嘩 一野咁踢落黎
專登

係咪要捱到加完時

唔使加時，直射12

擺明報復行為

rose搶波撞鳩kante
之後應該吹左嫁啦
但Kante再連人帶波剷落去

Dier再黎多次踢中人唔中波實紅佢

lamela 唔係好掂喎

正常發揮

咁唔怪得有火既 rose撞完佢黎

冇掂過

中肯 岩先指完叫比直線 d加速力差到仆街完全拎唔到波

屌老蘭

好撚靚呀比得

lkf 差少少

湯根手球？

老蘭係真係廢

一碼距離散落心口
隻手無動作
仲好意思投訴

嘩屌你個西 簡迪一過三 夏世三又過三件 呢班雪糕同黎

夏三掂親波都有威脅
好難挨到完場pk

lucas 來了

謝謝老蘭

熱狗下下都唔洗拎牌

要啦lml 零用途

老蘭well done

屌佢老母做乜換老蘭

我地都唔撚明點解dier同a4仲係清白之身

最高換最矮

Lml又陰d陰d整人

Dier條撚樣其實真係要一早黃

加沙d長傳痴撚線級

屌 加沙長傳今場咩事

乜嘢調動嚟？！唔換LML？！

不嬲都勁

一傳一射

開始比高波喇終於

親生仔lml

可能成個下半場打算係咁 佢傳得勁撚到癲

如果12碼, lloris好似信賴得過啲

希望捱得到12M

lml 又比人擔狗

撚

隊長12碼好普通

仲有一個位 光刀？

換走lml 啦
唔知做咩

Rose比人連消帶打

印花

cls夏世三球球都咁點捱到12m

唉 lml走啦屌

feel到似係金章安絕殺

一定係好似VVD咁剷得太快啦

屌 tk

素好似傷撚埋

sanchez

比好兄弟踢起

好撚緊張

黑到

好似係掉番轉 之後拉傷

又傷

Bd 通三下大細 到素tk 好撚on9

換黑山咪姐係搏輸

出山 安已不

一場傷兩件
屌你主席簽人未

Lml真係狗黎 睇唔到人都比佢批中

唔好彩

咪on9 佢d小動作黎

lml

好心佢專心啲踢個波

好地地一個反擊斷埋
寧願佢亂鳩咁轟落去好過

屌佢仲要浪費哂個進攻食屎狗黎

佢同Dier應該真係其他球迷同熱迷嘅共同敵人

黑山真係好似章魚嘴

打龍可能啱佢

華石爆贏黑山

屌你老母公章安俾人偷波就踢人後腳

傷多件？

成隊傷晒

十字軍

唔好傷呀
唔想見到脆呀屌

今場是Kwp

屌 對面隻安

12碼giroud應該炒
成場都頭dup dup咁

沙利激到

Freeheader唔撚入

giroud正選球球炒晒

一陣12碼射爆你啦

老撚同級

山狗我屌你老母

捱到12碼 我已經當贏左

咁都可以捱到penalty

算係咁啦
呢個陣挨到12碼

依個真

呢場公海有排講了 大家準備迎戰未

臨尾四分鐘
心跳撚到爆

12碼

外賣仔

咪比大力神射 炒硬

宜家嘅LAMELA真係廢到不能用筆墨形容

Lamela真垃圾
矛閪得黎幫唔到手個下最忟

今場掂親波都係比對面

華湯根 : first or second!?!??!?!

一個人衰搞到全隊人受罪

屌 大力第一個 輸了

臨尾嗰下反擊一下俾大力臣去分咪得
我唔知佢仲要諗咩係要拖幾下

宜家佢技術又冇腦又冇
已經冇得救
早賣早著

大力神先

旁述都笑佢

直飛網角

到戰犯dier

Dllm 屌

真係dier條on9西

Dier垃圾

爽!

dier eat shit

Dier 正常發揮

Lm

屌

熱刺熱刺 下世大概可以

慘仔

屌你老母dier

完

DIER真係次撚次都係佢....

好sad

垃圾dier

都咪撚離譜都咁

dier

比對面龍門球球捉曬路

雞胸

算係咁啦

除左Lml 同 Dier 依兩條撚屌

屌你老母佐真奴好撚串

屌你老母熱狗

辛苦哂咁多位夜波食熱狗

熱刺 - 永遠不會成功

屌你dier

收貨

串你唔起

屌你老母咁撚茅咁撚黑唔撚洗輸呀
食多年雞胸啦

平時咁廢
射12碼玩到咁癲

潛水了

我叫你柒頭熱！！

咁撚叻去未來打佢囉

lml成場唔知做緊乜鳩

捱到四強好好㗎喇 下年再嚟過

其實都預咗

傷撚哂算啦
Dier走啦好無

Kepaaaaaa

一句講哂：華佗濟世
同埋一冇咗老蘭尾段啲長波零威脅咁滯，冇哂反擊畀對面㩒屌

收貨還收貨
又沖唔到冠大力同Toby都唔會再同你磨落去

THX

有咩可能唔計作客入球 個賽制

熱狗講緊爭冠

大家咁話 入決賽加油
熱刺潛先

Dier射完之後睇唔到
最後我地仲有邊個射失

屌 好撚嬲
原本預咗輸硬
有得射12碼條撚屌射到咁撚樣

有咩可能熱狗會輸

未來球隊去未來爭冠啦

睇黎未來熱繼續都係未來熱
獎盃都係還未到來

屌你老母爆閘狗死

潛水先各位手足

LM

有咩可能熱冇紅牌 個球証

真係勁 球球捉到路

有資格留人咩
又最已陣，傷哂都唔買人

下世都未必得

真心勁

今年傷咁多人都去到四強，下年等班人好番同再成熟就黎過，點都入到決賽先。

睇怕都係鏝拎

呢條兩友搞到全隊俾人鬧

一定賣走你條友先

第一輪黑左個12m 第二輪咁少牌
我地邊撚到黑 邊撚到茅 rose仲要插水黃kante

唔會有架喇呢世下世都
Lm等睇車決賽屌打曼城

下年走得既都走啦
留係呢隊閪波到虛耗光陰咩

黑哨MMA狗收哂皮

dier 真係要收皮

黑哨都輸

好事

入紙做利狗先 再見各位

熱刺黑哂 抵撚死要還
車路士今年奪硬冠 冇份食雞胸

算係咁
今日咁的陣都打到12碼
收貨
而家努力前4

垃圾黑哨狗

應該兩冠啦佢地 歐冠 聯賽盃

睇你老母咩死熱狗

希望聯賽都係鏝拎

打多3個都收貨？

未來再見👋

條女咩名

cup撚咗去邊

黑哨都贏唔撚到
等多十年都唔洗止意有冠阿

冇錯 殘陣踢成咁
又可以踢少場 其實踢多場最尾咪又係冇冠
同埋大大巴打落利維肥普度 好事黎
雖然都係一樣唔會買人

傷到咁
去到歐聯點搞

前提係班人健健康康先 真係搵陳七踼都唔撚夠人

真心唔明熱刺呢隊廢波點解咁多人爆閘
又唔見卡迪夫城有人爆閘

不過哩隊車狗真心廢
我地咁殘陣都要踢到12碼先贏到
賽果嚟講收貨喇
但都係好唔開心

預左呢一兩世都唔會有
辛苦巴打除左要入自己post 仲要入埋黎熱狗post恥笑

證明你隊波乞人憎囉on9

輸決賽先唔開心姐 年年都慣左實會有D野發生會柒

打多幾個都殘陣

有希古恩 我覺得會排3,4左右

係廢 但唔小心贏左
請問輸比廢物既係咪連廢物都不如？

唔買人冇可能
所以今年熱刺班波唔會有齊整既一日

咁又係
入到去又點，俾曼城456仲樣衰

屌你仲未化嘅
今年已經唔算柒嫁啦

好過你地入唔到

屌 呢個陣打曼 我真係會直接唔睇

唔係黑哨炒緊456啦

成日都差d差d
但光頭佬永遠都唔肯行多一步真係晒氣晒時間

佢講我地會比人456啊屌

好撚酸呀熱狗
我轟決賽比曼456咁又點
睇撚到你地熱狗仲未有冠拎已經夠曬開心啦

真係輸9成.

真心問 ching你係撐邊隊

我都覺
熱刺入到決賽咪又係比曼城炒
車路士就唔同 同曼城難分高下 到時應該都係唔小心贏曼城奪冠
恭喜定先

痢

爆閘狗入黎R水吹都唔係咁撚肉酸啦 邊度講你隊波比人456啦ON9仔

留名睇下人地點兜

請問今季第一隊贏曼城係邊隊？
你隊未來熱今季炒曼城幾多粒？

佢車狗黎 當呢度自己狗竇咁 一早BLOCK撚左 你地QUOTE我先睇

佢就係講就算我地入到 都比人炒456

講緊我地又答咩爹 真心你班人係咪有讀寫障礙

呢到我屎坑黎

想問下熱刺呢10年嗰櫃有d咩獎盃咁

唔好2c 我轟有粒歐霸社區盾打下飛機

係 打去反映下

無端端多隊中遊爭前4,前迫科唔開心
另一隊財雄勢大又唔敢出聲

個艾力神 柒撚左咪封人囉
慢慢封 好撚想你睇到咩

賽馬會傑志杯計唔計先

係
建議全體車路士球員好似各位咁拎埋啲盃入熱刺打飛機
好想睇

仲有個季前icc 杯

痴撚線完場變咗車迷區
咁得閒兩邊post

屌 突然諗起之前有期柒公真係拎60年代啲相出黎話有盃

最好笑係第隊班ON9仔球迷比我地仲緊張隊波有冇冠 屌

笑撚咗

冷靜啦你
講緊如果熱晉級會俾鏝456
屈軌屈到你咁on9
小學生成世未撚興奮過咁

勁到我地車仔都拎唔到 好葡萄熱狗有得拎

有私家屎坑真係好

我都覺得西利 唔係入黎爆一兩下算
Keep住咁爆

希望今年有機會睇到車路士球員去熱刺度捧盃慶祝打飛機

我真係忍夠條Lamela
佢點解可以嚟咗咁多年都冇進步過

忍夠？ 仲有排睇呀
大力走左就靠佢派牌啦。。。

耀哥番洪興未呀？ 靚仔南又搞到洪興亂立立

車狗引用車狗黎抽水 屌你老母肉撚酸到

訓先各位

入左球十二碼仲想點

狂戰士一開戰特別精神

垃圾粉南 又搞賓少

決賽嗰時我地開放埋哩度請佢地入嚟一齊傾波啦
同事光榮

今年搞大佢 組返個連登車路士球迷會飛去熱刺打飛機
其實依家去都得 車路士拎硬冠咁制

全撚部都冇撚用既 一句都駁唔撚到嘴

粉南真係垃圾黎

屌你老母 粉南依家累死埋自己條女

同「市」

咪撚搞笑啦 有下矛到仆街出爭
你地熱狗話唔好彩 肉酸點夠你地黎呀

前迫科無杯=無面
緊張好正常

準備組

啱啊 原本諗住佢會炒
條撚樣射十二碼係都要擺前少少個波
特撚別多嘢搞

牛佬粉南

講緊你肉撚酸 球迷本人呀柒頭

我都咁話 諗定post名

笑撚到我賴屎呀
真係唔撚知邊個肉酸

講嚟講到都係嗰啲
好似小學生鬧交咁
咩「我地係廢但唔小心贏咗」
唔係唔想同佢地吹但咁樣質素點吹呀

Lamela真係狗黎

真心假膠都唔識分
你有無心理咁唔平衡
平時生活好大抑壓咩..兩邊宣洩咁得閒

讀寫障礙狗一句都駁唔撚到嘴

個個封撚曬你條傻閪
使撚駁你

出爭真係好撚肉酸

Lamela Dier 呢兩件真係任你地屌

我封你老母臭閪呀

唔想再見到Dier同lml

幾時幾時
G持！

真係好羨慕好酸奪硬冠之餘
會捧住隻盃去第二個球會慶祝

熱刺今世下世後世都冇機會 不過可以開放比車路士入黎開p慶祝 未拎都可以入黎慶祝定
好似依家各位巴打咁

真 係場上剷到佢地死都冇問題 冇怨言

上面果啲車迷好真心
咁天真抵佢追多個post

[COYS - 同市光榮齊撐倫敦之光車路士勇奪聯賽盃冠軍］

佢兩條友真係抵剷

你咪戇鳩仔囉 講到咁撚遠做乜？
我生活點關你撚事？
依家係笑緊你隻熱狗咁唔知醜

而家唔想邊個走
最想個仆街主席快啲走

負評當自己贏撚左

後面加返個
（未奪 但去其他球會慶祝定）

屌 小學雞鬧交咁

my name

其實笑我地冇杯真係好合理 一日主席係咁玩 一日都唔駛旨意有杯

係囉 輸左波鬧黎有咩意思

一齊幫同市球會劣J
未拎都慶祝定啦 基本上拎硬
G持車仔奪冠首個去開p既唔係自己度
去左熱刺慶祝先

清咁靚仔實cow死女

得其他隊期望我地有杯

真心講爆閘痢狗高質好多
人地齊心爆講野又到位啲
起碼都真係會同佢地吹下

班車狗好似一兩個MK仔咁專登搵交嘈
入嚟講啲無人明嘅野就走咗去

係咪有d 掛住件爆閘四眼哥哥？

好想捉返當年J未來條友bin c

利狗入嚟直接推一個po
邊個夠利狗黎

其實係咪應該要考下古？ 到底係邊條hihi 講先
456 球我就好記得係七公

自walker走左之後都睇淡哂
邊會有機會

當年條友係咪熱狗嚟

9成on9嘢都係7公講

我覺得好型呀岩岩爆閘班人

贏左去人地爆閘呢種文化好值得推崇
期待將來乜盃物盃 贏波首要係去人地度慶祝先
好型棍子

補充熱刺今世下世後世都唔會有呢個機會

因為7公本身就係on9

熱狗永遠冇爆閘機會

咪係囉
你爆人閘就唔好陰啲陰啲得嗰小貓兩三隻就沖入嚟
唔係唔俾你爆但做得好睇啲啦

不要去羨慕

真係好型岩岩班車路士巴打
到時捧盃除左入黎記得去埋曼城區慶祝

屌好撚忙好酸呀 贏隻杯要去分別唔同球會爆閘

我地連自己post 都爆唔到閘

Sad but ture

希望未來有機會啦

咁又唔係咁講 你要爆閘冇人阻到人 爆完仲要敗走 屌

叫脆開個同市光榮po啦
我當日做一陣車狗又點話

厚面皮嘅 可以發左癲咁去爆嫁
係有冇咁on9咋麻

呢度真係有

這裡是波台

瞓陣又要返工
再見

早抖

脆開po應該呢度個個都會幫手屌佢

喂唔好咁講 邊度厚面皮
我覺得佢地全部都好型

所以上面咪叫佢地組定團飛去熱刺慶祝定
聯賽盃都拎硬咁制
如果有埋相有埋片睇哂過程仲正
片名：連登車路士球迷前往熱刺賀勇奪聯賽盃

脆係咪有d 精神唔穩定？前幾日post 埋曬d 女相同鳩up 文？

爭啲唔記得有個熱迷都block嘅 共用ac

番晏 可以訓耐啲

其實車迷爆閘 我又覺得冇咩問題
佢地贏左係咁嫁啦

不過係有幾野柒左先on9啫

平時7點訓點睇

我早你2粒鐘左右

長遠係咁會早死 都係要調節番

我番埋啲閪工 冇計

我直頭遲到interview 而家仲未有工開 屌

你又玩得大得濟

戰神有未來

其實係 我畢完業 畢錢拎哂去旅行 而家洗哂先去搵工 覺得唔急

我都想 想有未來係要靠父母課金

9成唔係

咁輸

屌你老母柒頭熱狗含撚啦
有盃唔撚想捧咁撚清高？

隔離區啲狗仔放曬入黎嘅？

車主場+對家傷哂主力 其實車贏有咩咁出奇

Hot dog

Tottenham record in their last 6 semi-finals:

2010 FAC - Portsmouth ❌
2012 FAC - Chelsea FC ❌
2015 LC - Sheffield Utd ✅
2017 FAC - Chelsea FC ❌
2018 FAC - Man Utd ❌
2019 LC - Chelsea FC ❌

天生冇冠軍命

好出奇，話哂雙頭馬車排第三

冇kane冇son冇alli 基本上未開波都知冇進攻嘅本錢 係睇車自己爭唔爭氣攻唔攻得入

死返入你個狗竇啦，dllm臭化閪

屌你睇highlight
路撚撚入一球 miss球big chance
gazza 終於柒

假熱上水

尋晚拉美拿好唔好屌？

得你先知，你條女黎。

開始覺得當初理解錯左肥普口中個big project

我地熱迷以為個project係壯大捧盃

其實只係靠班人打得好keep住入歐聯，球會收入穩定，順利過渡新球場，肥普同光頭佬個個月出厚糧，跟手光頭佬可以賣個靚價

由頭到尾都冇心去爭d乜，人傷晒美其名就提拔新仔，季初到宜家一日到黑話自己夠晒人，想買人要有人走先得，講真我熱板凳深度有幾好心照啦

我都好想叫自己快d醒

12碼射得幾好
但唔撚明條友射之前點解係咁摸自己屎忽

咁似雲加
但人地有杯捧

一早話撚左係退化版雲加
但人地雲爺爺收尾退化都捧到盃

退化s雲加

臨場應變好似勁左好多咁
不過係輸緊焗住變

已經唔係肥普實力既問題
係成個管理層既心態

快d賣比個肯出錢嘅油王啦

avb is 無辜

希望科仔生性 改返個名做迪亞

好彩做左假熱無睇波

啊啊啊啊啊～～we are the 熱刺boy

好彩有睇漫畫

黃黃狗同銀狼巴去邊間酒吧睇波屌女

酒吧無女屌啦,邊有女咁撚夜仲陪你睇波

肥普要進修下啦，基本長傳燒味都唔識教

以前有條女最中意我睇波時含我

呢條??

有冇全場報告？

你傷 BD又傷
上半場極度受壓 老蘭 lml dier係咁派膠
下半場轉左三中堅形勢好左少少 不過對面有幾個機會把握唔到 唔係唔洗12碼
成場我地係咁mma toby拉低世三唔吹 lamela又打鳩azp 禁區拉跌又var都唔洗 迪亞不死人 係咁犯規都無牌

尋晚輸第一球輸得太早 對面又搶得勁 根本組織唔到

“Congratulations to Chelsea. I think they deserved it, but we made an unbelievable effort.”

全場捱打，上半場可以輸多幾球
下半場出番黎打3後衛叫做好番d，解放左玫瑰出個靚波難得老蘭又頂得入個勢叫好番d
不過其餘時間都係冇乜攻勢，係有個黃金機會大力斜轉笠過佐真奴成單刀咁滯。。。如果老蘭控到落黎，其實都唔難，可惜佢控唔到。。。
跟住等到完場射PK點知派路同LM都炒左

完

Ching sick ball

7公做過d乜？攪到人地一落場就咁粗暴

起身搵唔到LINK無睇到
係咪好事?

青春豬頭不做熱刺奪冠的夢
五等分的人工
我們無法一起奪冠
在溫布萊尋求冠軍是否搞錯了什麼

why

又傷2件

就黎可以全隊幼幼

肥普話冇咩事

比佢昆左幾年，你仲信佢？

熱刺要換教練了，肥普條垃圾，次次輸到仆直都可以話冇事。

無肥普我地今時今日仲係中游渣應該

愛利維力最大嘅point俾你講咗

係仆街利維嘅管治之下
肥普係最能夠限米煮限飯嘅人

唔反普daddy
普仔走好大可能搵荷維過黎，又係中型班格

肥普一日想搞好熱刺，一日都要幫levy講大話

換邊個都冇撚用
除非個管理層肯變

不能同意更多

比個幾神級嘅你 但冇資源 捱球場 真心點都死

雖則肥普係錢以外 好多野都係佢話事
但依家就係最缺錢 尤其係英超

依家肥普仲衰撚過雲加。
雲加果時都會買人，而且買親班後生仔都好勁。肥普就連買𡃁仔都唔掂，只有科之流。

睇見肥普盡哂力，留住班人已經好好

啱呀，我對肥普開始有少少失去信心，希望下季有改善

聯賽係有進步 但係杯賽唔撚掂

雲加係後尾兩三年啫

本身一個人打理哂成隊波 真心係勁嘅

本身雲加個例子就好難有 隊隊波都已經分撚哂權

下季星散啦

其實要當係盡嫁啦
除非真係買個好fit嘅 先有機會搏到杯仔

依家啲足球要成功 就越講成個足球管理同投放搞成點

依家隊波所有野投放哂落球場到 其實好難期望佢有啲咩借做到

人地世三真係做到靈光一閃嗰種救全家。本來大力神都有，只可惜比肥普工兵化。

贏隊咁既垃圾波都要衝入黎爆閘
班死軌做乜降低左自己既水平

要爆就真係隨便爆,幫手推post 都好

有個咁好的班底都係乜都冇，好可惜。我寧願個留原有仔材同買勁人，好過要個空殻球場。上唔到位就變番中型班，要咁大個場都冇用。

如果肥普學干地玩焦土會點

比人炒

等變leeds
人地leeds 下季上返黎
好快就同我地換位

咪又係炒

lewis 都無心搞波,放晒手比光頭搞
光頭又當一盤生意咁run,永遠都唔會有冠拎

爆閘能力黎講
怨婦>馬撚>軌

老鼠都冇黎

我地D球員咁仆街推9人教練
D軌都算好人架喇
scum 呢幾年柒開,除左贏我地有幾隻ON9入黎都少搞事
係怨婦先咁撚多廢人入黎架姐,做撚晒其他隊D ON9野
又要怨,串又串過以前班馬撚,又要學我地MMA,又學埋獌4424 唔撚認
集百家大成

根本投入幾多資源搞隊波同成績係成正比 宜家隊波得咁少資源去買人冇冠係正常有係bonus

直情冇資源去買人
其實lewis見到利維起球場呢壇野搞到一獲泡咁
會唔會開始 唔信佢 削佢權

佢都唔撚理架啦

好毒

Delay to the club’s much- awaited move into Tottenham Hotspur Stadium means it will not be until the Money League published in 2021 that we get the chance to see the financial impact of a full season at the club’s state-of-the-art new home.

軌仲識自導自演黎抽水，上面有辦睇

記唔記得上兩年足總盃四強4:2個場
最尾兩球又係禁區外馬迪+世三各入一粒
今場簡迪又係咁
係咪咁黑仔呀

mma唔洗還呀

果年聯賽炒軌5:3係用大屎忽
足總盃屌佢用契仔賓搭mason
果場同今場1樣
未踢已經知會輸

仲有son踢左閘

對上一次J到出血嘅轉會窗已經係賣Bale再入一門柒傑嗰時

最終得Eriksen係成功

冇經驗就係冇經驗

柒利都幾好嘅 其實

11號 bale接班人

最右邊條撚屌有咩資格著大聖件11號

大力神賣到最多幾錢

尋日大力閃左一野俾老蘭
一個唔該唔知想控定想射咁出左底線

老蘭雪到硬晒
好難怪佢

冇人幫佢真心好慘 明明放佢專心打進攻最好（我自己覺得）

夏天得返一年約
應該都賣唔到幾多

冇得買7龍珠

去皇馬接摩迪班，一路順風

係咪都冇得買架啦，筆錢攞黎鋪草皮

叫佢打中場中做梳理中場真係哂野。

鬼叫我地冇人用

鬼叫肥普唔鍾意傳控型中場中

但其實論直接威脅 大力神又真係未到最top個lv

大力神依類 真係要望住施華同B施華個位置咁踢 先真係發展到佢最大能力

肥普教到連chadli 件垃圾都踢到似個人

dier 換對面嗰球肓

明明Kane爆發個年 柒利都係其中一個carry嘅人

比肥仔教到咁

柒利咪弱化版dele 永遠都係個場到妹下妹下 跟住突然入你一球
未見過d 翼鋒咩人都爆唔贏

人地比利時世杯踢翼衛勁撚到

換占士啦

依家時代唔容納10號嫁啦
一係靠邊做進攻核心 一係逗深啲做埋梳理 調控節奏

係呀 但摩納哥就比佢呃左 變左護級隊 依家chadli 連護級隊正選都冇

如果前面dsk 齊人 大力臣433 踢後一格明顯強d

佢根本唔係果個料 點打都係爭d

我發覺班軌贏咗我地真係好撚開心

認真 絕殺同十二碼係真係爽d 既 上場到富咸踢到屎咁 絕殺一樣爽

winks同花蘭明明都係踢得好普通
但係一入波就打哂飛機

苦中作樂

我覺得eriksen 最勁係3 中場 8號位 wow 因為eriksen 空間越大做到野機會越大 佢踢10號位反而限制左佢最大優勢 eriksen 係ajax 都係踢8號位多過 10號位

要j 尋晚winks 分比rose 個球

winks 係我熱球盲探測器

脷申：迷winks

佢係打巴賽個場係好好j
之後就冇喇喇沉返好多

如果gazza又撲晒我哋仲開心

雖然dier 係一件垃圾 但winks 拍dier 可以被winks 做多好多進攻 冇左dier 既話winks 全職做防守就好普通

靠近小白個種嘅8號
而唔係林伯特個種嘅8嘅

好彩星期日係19 杯唔係英超 輕鬆睇kwp

真係缺一個防中啊 其實

e23 ssk/winks
防中

咁擺其實真係幾好

意粉呢

玻璃人

除咗意粉都未見過非洲啲黑鬼咁玻璃

點解會咁架
佢踢聖人個時係點

京治

diaby

傷到冇得輪換啦 又係果堆人踢架啦

啱啱巡醒
簽左人未？

訓

你訓多兩三年先喇咁

成世長眠

bd 傷左 kwp 又可以踢左閘

賣左大力咪有錢買人囉

換7件幻幻

用轉會費其中3成，其餘做新球場maintenance

皇馬想買拉美拿，標價5500萬歐元，肥普唔想賣，但係球會高層想賣，用黎填新球場條數

lamela
係唔係搞錯左呀ching

55m....係我地俾佢地？

lamela 55萬都即放啦
是咪傻左

係佢，我冇講錯喎

肥普唔夠球員用，筆錢拎返黎又唔買得人，佢唔想放

屌你 幫利維含下 買de ligt rabiot返黎啦

垃圾都賣到55m
咁dier咪賣到成億

皇馬傻撚左？買佢返黎做乜鳩

冇source唔好亂吹喎
打錯飛機係咪可以告你先

係咪老花呀 見到著11號 就當係新Bale！？

btw source 呢？

其實今場都係輸賽制，拎住個作客入球都冇優惠。
下年修例啦，聯賽盃。

巴打係咪輸到傻左

番去成人台啦

跟歐盟標準就應該跟歐聯。英國佬係咪脫歐脫到傻左？

銀狼巴做咩事

完全唔撚明點解kante踢鳩rose係rose mma
熱狗就係罪 我屌曬你地班冚家鏟老母

扑野扑到傻左

熱狗就係罪
我車仔係正2之C

笑能死 勁似啲毒撚唔知點解自己會溝唔到女

辛苦你地班on9仔要一個人入幾個po周圍串鳩人
要有幾低賤嘅人先要靠呢d搵快感

Rose推鳩kante嗰下都唔叫MMA?
咪撚扮受害者啦 屌你老母較剪腳又批肘又推鳩人乜都做齊 死熱狗唔撚死都無撚用

個個 女 到痴咗

唔留返條命點樣睇你餘生折墮呀撚樣

熱狗小球迷無得講架wo
你話車狗黃牌多，佢就話你黑哨foul都無牌
再講幾句佢拿幾年前場波黎講

棒隊波餘生可以有幾折墜
講野唔好咁白痴好無

球證我地買撚咗
咁撚多黑哨唔洗有人踢波啦

佢爆閘唔屌得

sure係女??

Son vs Qatar
唔好傷呀

無黑哨呀可
第一輪嗰條越位線已經夠古惑㗎啦 屌你老母禁區後入較剪腳都無事 var又唔撚睇
有球證偏幫晒都出局 熱狗不願面對

明黑鳩你 唔洗咁多廢話 番去你狗竇

球證永遠唔會誤判
你得益就ok
人地得益就黑哨
你惡曬

喺波台同班癲狗講理性真係on99

TEAM NEWS:

@HKane (ankle) & @dele_official (hamstring) - continuing early stages of rehabilitation.

@MoussaSissoko (knee) - being assessed by medical staff ahead of Sunday.

@Ben_Davies33 (groin) - continuing assessment with medical staff, unavailable this weekend.

做咩多咗咁多其他隊球迷黎踩場

上網同波台講理性 咪傻啦 一句就屌佢老母啦

呢位新巴打黎？定改左名？

算新掛 雖然都黎咗成年 不過少留言

寫信去投訴囉屌你老母
link都幫你搵埋喇生滋狗
[url]enquiries@efl.com[/url]

贏又嘈輸又嘈 公海嘈都由得你地
狗竇都嘈 你預你老母無得抖啦不孝子

認唔撚到自己狗竇

收嗲啦 熱狗

其實入黎爆閘係咩心態 我地係你地口中嘅小球會喎

踢鳩人唔係mma, 推人就係mma
多謝+2gc既解釋

呢度係熱狗狗竇，叫熱狗收嗲？
你強蟈人黎？咁撚霸道既你？

大家都是中國人

MMA淨係講呢場咩
你睇下你隻dier幾撚好揪先講嘢啦
呢啲咁嘅無冠球會都犯眾憎唔係無原因

照你咁嘅邏輯 轟比人踢比人mma 都係因為轟克人憎啦
又係嘅成班反骨仔 反daddy 反干daddy 乜柒都反一餐

咪扯開話題啦你
你自己上面講Rose推鳩Kante係mma架，柒左就話其他場

難聽過粗口

抵打啦

如果要逐次講，以前未上前4，蝕咗幾多判決俾迫科真係有排都講唔完

Pedro Mendes 嗰球

都係果句la,猁大猁惡猁正確，已經準備好入紙做猁狗 到時就我最惡

孫

son回家了

0-1

堂堂南韓都可以輸俾卡塔爾

come on you qatar

快d翻黎好過啦

Son 哥識玩

直接返英國呀
唔係又俾人掉蛋

son

回家了

落飛機星期日FA cup son正選無誤

葵新伍

好少見掉轉

twttier 第三個comment

Son 暗黑兵法

睇呢三場 son 踢法hea 撚到 終極散步

熱迷點面對兒子回家好 ？

是悲？是喜？

已經唔洗當兵，理得你

無穿無爛返嚟就得

兒子如果上年8月個陣拎唔到金
係咪亞州杯就係最後機會?

翻到黎既話
呢排黑開有條路
呢緊幾場冇傷病就滿足

韓國本土膠之外，你覺得有人會感到悲咩

有冇巴打有玩fm2019 好唔好玩
冇玩開fm想試下玩

亞洲杯無明文寫計

講開son

覺得levy 近年對球員做最好嘅事
就係亞運前續佢約

會比電腦屈輸
利申由10玩到18 19無買

真
夠膽搏son贏 真心Levy依下抵讚

幾好
冇玩開 都易入手

如果識用Kane Kane都幾易拎到金球

Welcome back Son

韓狗抵撚死 孫兒子除外

潮撐卡塔爾
成功

提早出局
等於新加盟

welcome son

levy 又贏

泡菜最好分組賽就出局添
WFC

自從son免役之後 泡狗輸撚柒哂佢啦緊係要

阿根廷同胞

C.C.V(三玖)

C.C.V. (我要哂)

88老母馬

Back! 返嚟打決賽

兒子返黎 老蘭可以坐返後備凳了

荷杜

獌要奪4了

估唔到真係用盧卡古打邊

有小小似打巴西果場 專打馬些路後面

Georges Kevin N’Koudou | Besiktas reached agreement to sign the Tottenham Hotspur player with announcement expected soon.
The Turkish website report both clubs have agreed in principle and the deal should be announced shortly.

又賣？係咪真係肥普所講要買人先要賣人先？

我一睇重以為lamela拍片同球迷道歉

一作客成隊會變弱智

假熱？
利維邊會買人

足總盃殘陣打水晶宮 收皮
繼續零轉會運作
迎接四大雞胸 夏天大力神toby離隊

盧卡古打邊打係唔錯 條友打正中做唔到支點 反而打邊夠步大力雄

雖然肥普戰術柒 起碼用son 用得幾好 （唔計左閘個場） 除左打翼鋒之外 拍傾打雙箭頭都唔錯 相較之下韓國個領隊真係智障 搵son 打20 號位 明知孫最垃圾就係被人迫搶就收皮 一定要比空間佢走位 搵佢打10 號真係廢鳩左佢武功 不如同義助一齊打442 算啦

買人未

咁咪即係AVB果個變形俠醫侯克？

事實證明係work

Kaboom 打highline 都work

愛華頓個陣成日係邊路硬爆d閘

[@SunSport] also now understand Tottenham Hotspur are ready to make a £20m bid for Paris Saint-Germain midfielder Adrien Rabiot.

Spurs boss Mauricio Pochettino is believed to have already been in touch with Rabiot and is eager to finalise a move before the deadline.

20m

繼續吹.jpg

幾時唔要尼馬，送埋過黎

Sun

包皮得唔得

巴打識唔識用Alli

"同樣的問題，你只是在用不同的方式問我。我們一直在尋找對的人，如果最後沒簽，是因為簽不了，而不是不想要。而且在座的也都知道，名額滿了沒空間也加不了人，要簽人就要把另一個移出去，這是不對的。"

"然而在這行，要是你不簽人，大家就會說“哇，怎麼回事啊？”如果你不花錢，在大家看來就太奇怪了。

但這真的不是因為我們不想，只是情況棘手而已。"

幾好玩
淨係買咗柏豪已經冇曬錢

熱刺是個長期項目，我們的野心是取得勝利。但是你需要時間去發展這個項目，去到達那個開始獲勝的節點。

我們很有競爭力，也有贏球的心態，也會奮戰到底，過去3、4個賽季都取得了不錯的積分位置，總是差那最後一步。但就是這最後一步才是最難的事情。

球隊需要一個最終的推動力，然而這過程中俱樂部發生了什麼？這代球員身上發生了什麼？我們一直在建隊，建隊，然後白鹿巷沒了，我們得搬到溫布利。所有人都懷疑我們的表現，就像西漢姆搬家那賽季一樣，以及此間出現的很多可能阻礙球隊進步的事情。請記住，白鹿巷的最後一個賽季我們在主場保持了不敗，沒人指出搬到溫布利意味著怎樣新的挑戰，況且我們不是在溫布利打了一個賽季，現在已經快兩賽季了，但是你們都不提。

當阿狗搬家的時候，人們倒是在提一堆巨大的障礙，他們現在還在付款呢。而熱刺，沒有什麼冠軍的歷史……我們的榮譽，我看過比賽之前放的視頻，那是關於比爾-尼克爾森的，還是黑白電視時代的事情。我幾乎每週都看那個視頻，要重現那種輝煌，你需要時間。 4年，5年，在一傢俱樂部的歷史上不算什麼。

問題在於，你在試著把熱刺帶到一個他們還沒到達的高度。現在就用帶曼城、利物浦和切爾西的方式去帶熱刺完全是不合適的。我們還有球場沒修完，我們必須建好勝利的地基。

第一季買左柏豪 其實已經好夠打

Alli放全能中場/全能前鋒

因為射波勁 同埋好耐力

即係証明肥普唔買人是對的

柏豪同球霸好勁
bd同dier勁真實 一樣咁廢

一月就完啦

番去試下先
平時擺ss 同 九號半 佢又好一般

討論下係FM買人咪算囉

我賣左Bd 入左英冠落力治個左閘
有賺得黎 又幾好用

普捷天奴：熱刺正處理幾個收購目標

普捷天奴承認熱刺正處理轉會市場中好幾個選擇。

普捷天奴表示：「我們正在努力，有好幾個選擇的，我們看看能否實行。現在，丹比利離隊，我們有空間。我樂意改善球隊，引入球員，我總是說同樣的事情。如果我們能找到合適球員，我們就會，只是我們從未接近做到。總有機會的，轉會窗還有7天。不花錢好像很奇怪，但不是因為我們不想，而是因不同情況，我們不能。」()

幾個目標包括
1）回收老母馬
2）回收Edwards
3）提升Parrott
4）Lamela再續約

攪掂

唔夠快

答案係2，啱㗎啦，拍定手先啦

答案係B呀個答案係B呀B呀

阿狗

新美斯

軌又屈人賴賽制，好彩一早踢爆咗
3季前邊啲人講啲唔make sense又無好處嘅嘢呼之欲出啦

如果依加想買四月主場波飛 有無方法

我地冇主場....

無 因為未起好

球會沒有主場

就算係one hotspur,都係一個半前開買

最 已 陣

sakura hira hira

而家吹到話尼安高蘭喎

唔講來源 呢條麻煩友應該唔會買

要平索性要卡巴耶免簽半季算啦
反正都係凳人數

反正都係點解要買人

拉比人

聖惠

又比利時中場，啱啱先走左大屎忽。

應該一早買維素，條友打蜜蜂都好勁，等佢於歐聯456熱狗。

成日話買人,d 人肯黎至得架

簽了一個16歲 ＞ 簽了一個教練 ＞ 簽了一個google人 （邊個位置多人就就簽邊個位） ＞ 完 ＞ loop

Spurs prepared to offer £100,000 per-week wage packet to secure Bundesliga star’s signature

Tottenham are ready to launch a bid for Borussia Monchengladbach midfielder Jonas Hoffman before the January window slams shut.

Who

幾年前上上地位，之後廢左

正解。早兩年都比到假希望人，但上個轉會窗竟唔買人，就係人都知隊波冇野心。

真係好好聽
聽到我咸了

識貨
我都好鍾意生物股長

巴打你之前個user name 係咪叫吉崗聖惠？

不是我 但好似係有人咁叫
以前我個名就不要提了

我fm第一季用kane用到入50球
第一季得12，13m到

我淨係去西甲用違約金屈幾個15歲假人返黎都夠做

fm Kane真係好撚勁
美c朗級數

KANE就咁是但放係前面就已經自動識入波

多仔個5號仔

克羅地亞聯賽有啲真人青訓都幾勁

Marin

10m就一定買到

官方又用我黎打j

兒童色情

睇德甲攻個下比英超正好多~

睇下多仔D進攻幾順暢
比人456

貝迪斯隻沙蘭比亞去左意甲

前場兩翼又快又扭得，淨係爆邊路都夠做。

你地隻Kane 點較？我個隻第一季入得22球，一開季唔識入波咁滯，之後入親都係垃圾時間。
次次都要靠son，eriksen，lm carry先贏波。
隻阿里直頭無用，出親都無好野

keep calm and move on

你仲好意思提嘅？
d盃邊個幫你班軌贏你仲記唔記得？
捧盃就Daddy前Daddy後
到最後咪又係過橋抽板 迫走自己個“Daddy”s
我諗係得d忘恩負義嘅球隊 先會出埋d咁嘅球員 咁嘅球迷

講起又係喎

佢仲要以為自己好威咁入黎爆閘先好笑喎

CF 策應 第一季42球加11助攻
不過其實最主要係睇埋其他隊友點夾

第2季隊波

拉比奧特好似有d機wo

人地都睇唔起未來熱
就算係未來熱比得起佢嘅人工嗎

三叔:

冇脆

奧利亞ig 看圖作文

咪撚過黎呀 呢度冇冠
有脆有dier有少林呢班毒瘤係度
你踢到曉飛都冇用

我以為戴左假髮既羅神

Rabiot真係冇咩興趣
買多個攻擊手賣咗少林好過啦

肥普：買左Rabiot 就可以解放Eriksen 上去攻擊

主席：買左Rabiot 就可以解放Eriksen 南下去皇巴

Rabiot其實係咪即係Cabaye嗰踢法？

阿根庭人非賣品嚟

Fans account都咁多like

唔買rabiot姐係要用迪亞囉

拉比奧特係突然有機，一起身就好多新聞。

有無女推薦比我
食科食到厭了

買咩人都好 最緊要要及早放棄隊入面既廢柴
Dier: 英人又唔撚計本炮 浪費晒註冊位
Lamela: 死返意甲啦 妹下妹下咁
脆: 死返落英冠扮碧咸啦
Bd: 買個好d既左閘同我輪換啦

已經冇人，仲要賣？

留番佢地仲好。

終於承認同科互含。

路斯：叫簡迪過檔陪你mma啦

佢呢啲先叫真熱 已經被光頭佬洗咗腦 淨係諗住買Q哂啲人嚟起球場
利申 假熱

愛華頓同西咸都爆冷出局

作客唔用三中堅打來回高速球放大自己級數
抵輸啦

屌 提起何wayne就火滾
條神棍幾時先收皮
由佢幾年前開始”教”人打fifa已經知佢無料扮四條

主席：ok，肥普你去青年隊拉四件上黎頂佢哋啦

屌 唔通我用熱刺踢三中堅對董之英 我就主攻唔到咩

Lucas Moura just posted this on Instagram then quickly deleted it. IT‘S HAPPENING!!!

我唔信囉

安已不

去完大陸番黎

咁多狗仔嘅

[COYS - Welcome Adrien Rabiot]

簽到人 即印佢下季波3

脆皮狗
2
呢

著科波衫出街
呢

PSG -> Spurs -> Real Madrid?

[COYS - 幻覺嚟㗎啫］

3叔幾時出得返呀

講真，係呢個時勢如果真係20m簽到rabiot
主真係勁

得番半年約
psg 又唔靠轉會費賺錢
一般啦

難怪唔肯買人
主只會買呢款

簽到rabiot我改名迷光頭佬

迷光頭佬（反胞）？

一花 我愛你

咩黎

結他

之前利, 巴, 車 想簽要50m

原因
a) rabiot 捐咗25k for sala
b)

主腐 上面貼左了

天氣凍 大家著返條褲啦

病咗慰問下佢咋

扮下無賴先
利維主席 你夠薑就簽人呀 簽粒星返黎呀笨

Rabiot 你夠薑就黎呀 黎感受下熱刺三大毒瘤既威力呀
少林 脆 戴亞
夠薑過黎呀

無用㗎 假㗎

其實張圖就淨係笑9緊拉比奧冇得去疤

醒下啦，舊年佢都有個zaha嘅post

四大毒瘤
仲有bd

zaha75,rabiot20

rabiot老母：200k per week
levy：
肥普：

簽左Rabiot咪又係做dier winks既後備 LM同臭都有辦你睇

頭半季一定無得正選

有冇人介紹下rabiot踢法

真野唔好拎出黎講
肥普係我熱最大毒瘤
利申假熱

我叫你柒頭熱

屌你老母

D狗仔又入黎搵存在感

類似Dembele 既帶波, hold 波中場
不過全面D 有長傳, 直線...
不過無Dembele 咁大隻

Rabiot 仲高d其實

//Georges Kevin N’Koudou | Besiktas reached agreement to sign the Tottenham Hotspur player with announcement expected soon.

The Turkish website report both clubs have agreed in principle and the deal should be announced shortly.//

？？？

a啦
一值傳我地買到都係得sun

肥30m賣左比猁

我個save PSG 用4x定唔知5xm 買脆，佢竟然唔去

我哋係PSG垃圾桶

丹比利 185
拉比奧特 188

都係差3 cm 姐

最緊要係丹比利隻好多。

3米同30米差好遠喎

大隻同高無咩關係
沙基利夠矮咪又係肌肉爆棚

係

寫rabiot 有191，I mean疑似防空會好d

單純將身體對抗性同肌肉量掛勾以免太粗糙
C朗咁大隻都係掂一掂就跌

世一沙都好大隻，都係一掂就跌

簽到先算啦
成班係到ff

俾大家J下啦
話晒谷精谷左成年
谷到連英冠柏豪都想要住先

反而我鍾意柏豪多過拉比奧特
拉比奧特個老母太on9 佢自己都鳩鳩地

但...一個踢英冠 一個踢法甲喎

拉比奧特個老母會唔會唔俾個仔玩uno

論實力 實拉比奧特高
但又要高薪 本身又唔想黎踢嘅 硬係覺得會出事

同埋話就話拉比奧特比柏豪勁就一定 但勁幾多就有保留
因為法甲好多時都好撚多水份

仲未計 homegrown個啲

肥普邊撚得掂呢D臭馬

睇性格同時機啦
愛斯賓奴 奧斯華度同肥普好夾
但修仔時期 肥普勸佢唔掂 都係出事

唔掂都跌

人地有古惑招
更容易博到罰球

太大風啫

三叔以前都好crazy
雖然而家都係

比拉狗整親膊頭未好返呀

Besiktas have reached an agreement with #thfc over a loan deal for Georges-Kevin N'Koudou and are now discussing personal terms with the winger. [Gunes]

仲借人出去
主席好波

主：孫咪番黎囉，仲駛乜要光刀

利維估陣容@20190128 00:00 FA Cup Crystal Palace v.s. Spurs

TEAM NEWS:

@HKane (ankle) & @dele_official (hamstring) - continuing early stages of rehabilitation.
@MoussaSissoko (knee) - being assessed by medical staff ahead of Sunday.
@Ben_Davies33 (groin) - continuing assessment with medical staff, unavailable this weekend.

聽日要返工既深夜西波系列, 傷得既傷, 踢亞洲杯既就飛返黎，不過未抖完.
FA Cup 心態, 出哂後備操狀態
前面出老蘭+ Lucas Moura+ Lamela 出返黎操一操個態
LM + LML 會埋中路多D, 邊路由閘位推上
光刀準備走人，最多打後備姐
中場中用Skipp+意粉
兩邊閘推上用Trippier + KWP
後面三個Foyth + Sanchez + Dier
龍門Gazzaniga

練波居多，睇下會唔會有後生仔出

COME ON YOU SPURS.

是旦執十一件出場都得，反正都冇人可以用。

唐僧鏟草ready

又有得入世界波

睇下skipp 老撚 K.史達寧 同 Jack Roles有冇得出

老撚真係賣得，完全跟唔上節奏。
搵佢最後十分鐘變陣就得，佢根本冇體力打九十分鐘。

等完約啦 仲賣
根本上唔延長就嫲似係今年完約

水晶宮呀屌
出J Roles

諗緊J Roles會唔會係後備咋

我一開fifa career mode佢直頭寫住retiring at the end of season

fm19完季 佢同vorm一齊退休

護老蘭護到口都臭
近5年二號前鋒黎講佢已經係最好

正選的確麻麻但雪到硬哂情有可原
後備出黎冇波入都幫助好撚大
話賣得佢個啲睇下上年歐聯作客皇馬個場先

二黎你想買隻勁黎 人地都唔會想黎啦球霸傾係度
人地啲後備都可能六七十分鐘有半個鐘踢下 熱刺既二號前鋒得5分鐘
老蘭仲有度好就係唔會嘈

老撚 後備變陣真係好夠 但唔會係輪換角色

有冇轉做職員

班人開始出口術

老蘭冇 數值太低
vorm做u18門將教練

Fm最長玩到幾多年 你地記錄

2026 不過個陣唔係玩熱刺

玩16個集玩到2042
個陣帶馬體會

基本上玩到依家18,19歲個班接近30都唔玩

FM要玩假人先似玩FM架嘛
唔玩假人邊似自己培養D球員

我玩最長果次玩白禮頓英冠果年開始玩到2030 成堆天才假人
但唔知咩setting 玩過10年左右 羅馬通常會變到超勁 係唯獨羅馬一隊

假人太尾機啦
冇左種投入感

我玩假人先投入到
似成班仔都係自己帶出黎
試過玩低級聯賽 帶個假人前鋒英乙上到英超 入埋國家隊
十足十華DEE咁

玩到2026就係一開始教羅馬
本身有班20歲左右嘅人好撚勁下
個個克羅地亞 Coric 同埋 今年國米轉過去嘅新卡卡 仲有舒希克啊 兩個柏歷堅尼 細古 under依班

見到有啲勁過美c朗 即刻

巴黎

真係黎到又唔區

好人好姐黎咩熱刺

見D人話條友扮大牌個D野
驚唔驚出事

大牌唔過傾卦

黎到唔同你地玩uno

傾：我未hat trick咪洗旨意換走我

17玩到25，教隊national league south嘅worchester city, 除咗一個意大利人之外全英人升到上 Sky bet one, 再引入幾個U19-23 英人/威爾斯/蘇格蘭 + 一個百慕達同直布羅陀國腳 升咗上championship，喺中遊爭扎
想簽我熱唔要嘅青訓，冇個show我

試過開隊聖人淨買英人
難玩到

依家FM入面個D球迷評論越黎越連登高登式

有人想買我個主力
個球迷寫
作文作夠未呀?

一上到sky bet one開始冇外援真係唔夠抽
我而家都係一係贏一球泊大巴 ，一係就畀人大炒 最誇張championship 作客屈福特半場輸0-5全場1-8

遲下去嘅手足記得打卡

屌呀

獲加尋晚整斷技角球旗

年尾會去英國應該，個新球場會唔會仲未搞掂

佢隻腳應該幾痛，不過扮型

唔鳩會掛

吹奏Wink

Winks在中場的多面性令教練們印象深刻，他有著作為攻擊型中場的能力，可以扮演進攻中場到防守型中場的位置。Winks每場比賽贏得平均6.3次防守搶奪，只比近年最出色的防守中場簡迪(N’Golo Kante)少0.1，所以很明顯他找到方法去預判傳球及防守對方推進。如果Winks放在攻擊型中場位置下，他每場比賽更可以得到平均7.5次防守搶奪，比簡迪(N‘Golo Kante)多出1.1次， 這個數據展示了他在各種位置上壓迫及預判的能力，以及他對熱刺壓迫戰術的重要性。

雲克斯(Winks)最令人印象深刻的是達到91%的傳球成功率，他善長以簡潔，安全和有效的傳球連結後場和前場球員。在平均每場29次傳球中，其中19次是向前鋒線傳球。這表明他的傳球意向是主要向前並不是只向兩邊作最安全的傳送。儘管每場比賽只有兩次成功的運球，但這些運球都是看準機會才上前進攻。

其實修夫基都好重用細屎忽，上次一大傷完就比佢入國家隊。份文講得啱，細屎忽的確係英格蘭欠缺的技術球員。

佢有咩技術其實
賣勤力咋喎

新人留名

我都唔明早排點解屌winks屌得咁行 佢已經係近代青訓中場中最好既一個
的確早排一段時間冇咁穩定 但場場踢足九十分鐘 唔傷算係咁 同埋佢踢呢個位要個穩陣防中徬住 佢先發揮到最大作用

利申：睇住mason bentaleb winks出道 前兩者真係比下去

今晚有冇link

已射，thx

鈀po真係咁快踢你過黎咩

等陣真人嚟唔到就.....

今晚有冇香港台播？

99%男士打J打到個女優退休都係未見過真人

你要酒吧相？

又好似幾有道理

黎嘅機會唔大wo Ching

究竟要bin幾耐

呢D野...
一世架啦

2019傑出熱狗系列公投

正皮：偷食AVB
負皮：SP銀狼

feel到我正選

你件衫著過出街未

咪諗rabiot啦，J下幼幼算吧啦

Gazzaniga
KWP Foyth Sanchez Davies
Eriksen Dier sslow
Lucas Lamela
Llorente

COYS-拉比奧特已經係我地既人

LM等睇最後射唔出

下個就係 COYS-已經成為轉會名宿

COYS - FAX機整好未

toby唔見左

下 又話借走左

Nkd

黑暗兵法 kwp tripper

要靠lucas 了

杯賽齊出局！

光刀識分身?
正選既

奇陣....

大力巨唔擺sub
咁有信心

究竟佢係邊隊

廢普痴撚左線

仆你個街 睇個陣 我同kwp是但一個好似會上左去踢中場
比佢成功左又唔洗買人了

Eriksen 休假一日

科脆可以互含了

352格 kwp去左邊

唔係啦
Kwp 左閘，三中堅

Yes

amazing 343

唔會咁擺 肯定係343 黎

何蛇

4中堅 2右閘
後備冇幼幼

3中堅不能主攻

大不了咪四大雞胸
都慣嫁啦

今晚當笑片睇都唔錯

牙skipp 同dier 逗後，光刀摸奶兩邊插前

唔敢想像

肥普識波 識用三中堅打來回高速球
但係老蘭撚有速咩

今晚打幾差都唔會屌啦

成隊波都無人識傳波
真係無得主攻

九九八十一斬，搏摸奶光刀搶到第二點

Dier長傳比lm 光刀跑
脆傳中比老蘭

DIER致命回傳比ZAHA

何蛇教明買明賣啊
光刀19仔

後防爆硬 人地沙夏唐辛咁撚快 打3後高速球真係好不利

永續Dier

公投
今場邊個派膠派得多d?
我
迪亞

科加山9 打雙中堅咪又係閪

今晚歡樂場

COYS-welcome Rabiot

如果失波實關dier事 寫包單

實打空炮

射唔出架啦

Dier醫院波比脆
脆岩岩拎到又懶高章 比對面拍甩
硬爆 之後比人窄角度抽入

100萬既問題 Dier今晚會因咩事而直接令到熱刺失波？

A. 一時發夢
B. 致命回傳
C. 散步回防
D. 鳩踢老烏

答案係E 以上皆是

答案係B呀 個答案係B呀 B呀

E) All of above
CRY 4:0 TOT

我劉晶

l
光刀 skipp lm
kwp dier tripapper
v5 s6 4th

吓？？？？？？
前場極度混亂
防守力係負數

COYS - 真．四大雞胸

脆係咪終於可以變碧咸打右中

咪又係輪住比townsend zaha撚

有無acestream link

後備冇大力神

精宮幾強陣喎

推爆呢個先

Push

推爆

佢呀

輸梗啦，各位早唞聽朝仲要返工啊

推

爆

呢

個

Po

佢

呀

Reported

垃

😃

圾

新

1001

林美拉斷腳

名